11月12日0139陳雲叫大家收兵

陳雲叫勇武唔好打亂美國議會議程

陳雲：今日有260人被拘捕，一人幾乎被槍殺，教堂及大學都被衙差闖入。勇武是好，但也要有勇有謀。
香港這類無完整主權的國際金融大城市，解決事情是靠外交的，局部的內部武力鬥爭只是促成外交解決香港危機的助力，但絕不是主力。前南斯拉夫、烏克蘭及現在委內瑞拉的情況與香港不同，他們是有民選議會主席甚至總統出面來做國際調停的，而香港特別行政區屬於半殖民地狀態，政府元首和高官局長不會出外為香港奔走，只是聽命於北京。
香港的議會因為香港人的錯誤投票而成為中共和暗共泛民的躲藏地，出去美國遊說的泛民和黃之鋒、大專學生代表的談話，都是說要避免制裁香港經濟之類的暗共行為。他們在美國是錯誤代表香港人及傳遞錯誤的香港訊息。泛民梁家傑和楊岳橋議員之類的，最近還向國際保證，香港法治維持相當好的水平，請外國人放心。
美國沒有香港的議會主席或議員代表團求援，故此美國只能透過中共的協商來解決香港問題，而中共也知道美國有求於他們，於是在香港肆意指示泛民暗共來叫人出來送頭，用衙差鎮壓開槍虐打，令香港變成中共手上的人質，香港變成維權人士被中共捉拿做對美交易。
以前的有限度勇武鬥爭是送香港進入美國對華議程，陳雲可以在G20呼籲抗議，呼籲舉起美國旗，將香港突入美國對華議程，但香港人要停留在這個狀態，耐心等候美國處理，但一旦香港的武力衝突升級，美方就無法在中美談判及香港民主化之間耐心部署，而被逼要提前香港議程，請求中共人道處理香港問題。這令到美國處於下風，處於不利的談判狀態。
香港目前就是陷入這種狀態，故此我勸各位迅速撤回，返屋企睡覺，因為街上的示威者根本不是準備與軍隊打鬥的，故此不要成為中共威脅美國的政治籌碼，好像中共在六四之後抓住劉曉波和其他維權人士做人權外交的籌碼一樣。

休息撚

國師好波

拉

唔好升級囉
個別例子唔評論

呢個係真！

等到香港人送哂入集中營，然等到後美國一句「請保持人道處理」，完

收爹啦

陳雲係共產黨地下黨員
哩個就眾所鳩知架啦

Wan Chin: By shifting the original schedule on China and passing the Hong Kong rights bill prematurely, President Trump may end up saving an East Berlin in Hong Kong, make himself the largest joke in American diplomacy.
Hong Kong is no West Berlin. It's East Berlin, my dear President. (supplement to my former fb post.)

Wan Chin: U.S. senators push for earlier vote on Hong Kong rights bill as violence in the city rises. Under the collaboration of the communist driven Pan-Democrats, Hongkongers fell into CCP's plot and spoiled President Trump's schedule on China. Trump plans to coerce China to sign the trade deal and weaken China's economy and strengthen Hong Kong's economic foothold first, before he comes back for Hong Kong democracy. At the end, it's prosperity and democracy for Hong Kong, benefiting also the international community here.
I am isolated by the red press in Hong Kong. I have advised Hongkongers repeatedly on this: to raise the American flag, trust Trump's administration and refuse to act on the provocation of CCP. Without a single ounce of political tact, Hongkongers still reacted to the call to the streets and pretended to fight with the police, made up a scene of well-spread riot and ruined their own future. Sacrifice of lives, perhaps for nothing, or for more sacrifices to come.
The Senate works on Realpolitik while the Congress works with populism. With the premature passing of the Hong Kong rights bill, CCP with play political trading with Trump and bargain on trade concessions with America. And the Chinese curse of human rights diplomacy in the days of Clinton and Obama come back to Trump.
You can't find political stupidity of this scale anywhere else in the world.

陳雲你覺得自己好過泛民?

未見過地下黨員會叫人搖花旗

仲貼陳云根
拉

搞清楚
佢係想做黨員炸

咁佢自認係中共坐上客
雜種成日打電話比佢問佢政事tim

美帝見過陳雲未?

請所有大學生準備回防，所有市民準備各區開花！

陳雲係中共元老

Gphone好落力叫外國制裁喎

買曬兩邊

美國國務院及香港美國總領事都是異常冷靜。預計美國參議院會作勢做下反應，但中美貿易協定在先、香港民主普選在後的安排，不會改變。
萬一參議院提前通過香港人權法案，中共會在香港撒野，亂打亂撞，在中國大陸人面前向美國示威，之後乖乖投降的。咁就仆街啦，這會略為影響香港股市及經濟，各位投資者小心。

是但一邊得咗
班信眾就叫國師好波

中共坐上客啊名好柒
中二病人辦